有冇人唔嫌我肥矮老陪我上東莞食雞雞

我見好多人食

想叫雞

咁平

贊哥哥一齊去

真?